# Projeto Meu Diário

Projeto com intuitor de ajudar pessoas que estão com intenção de cometer suicidio, o projeto é para ajudar o usuário a relatar situações,escrevendo um diário com permissão do usuário, será avaliado por um psicologo ou ong relacionadas para tal fins.


Esse é um projeto opensource.

* Ruby
* Postgresql
* Slack 
* 

